邊個講得出津路鳥龍個配方我就認佢做契爺

契爺請出招

洗茶葉水

烏龍茶

殺蟲（蜂）水

烏龍茶+維他命C

水、烏龍茶、維他命C

水，烏龍茶，維他命c

唔係咁簡單

比你快廿秒

唔好抄招紙

維他命c, 烏龍茶,水

哈哈 哈哈哈哈

從前有個仙子

配料：八達通一張

準備功夫：記得先增值好八達通

煮法：行去最近七仔，開雪櫃拎一枝津路，然後去櫃面用八達通俾錢。切記，做少咗最後一步係令你（人生）前功盡廢

做多左喇 做多左喇

做多左好撚多喇
做多左好撚多喇

津路鳥龍個配方

水+茶葉

津路鳥龍有咩問題
係咪以為自己突破盲點😒

茶、膠樽

90%伏特加+10%威士忌

有人報夢比我知 ：水、烏龍茶、維他命C、代糖

鳥同埋龍

發唔發覺d死mk煙鏟先會津路當水飲

蜜蜂

呀嬤的配方 猜贏塗口紅～

MADE IN CHINA都飲 傻仔黎

識飲一定飲津路鳥龍茶 提神一流 相比coffee 葡萄適 redbull 啲糖份多撚到

防腐劑呢

乜津路真係咁好飲咩

1Q題嚟？

個烏龍茶又真係幾好飲

配方=/= 成份

我覺得好淡

話用烏龍茶葉整果d out得啦

鳥 籠

本身晨勃緊，睇完你段野冷靜哂，Thx

津路 其實好一般啫
吹捧完未

咁幽默， 啲仔畀你溝鳩哂

屌你老味
睇完搞到我個心戚住戚住
收下皮啦你

首先要一件烏
然後加條龍
最尾加茶 完

津路水炮樽+茶

又黎一件幽默大師

首先要條鳥龍 完

嘩屌你老母 打晒冷震

津路真係好撚正

利申：一日一大支

大家唔好再飲烏龍茶了
前幾日經過上水屠房，見到好多一車車烏龍咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

烏龍係有靈性，幫人耤田....請大家唔好飲烏龍! 我都已經開始戒...

鳥龍呀 on9

道地烏龍茶+水

津路烏龍個配方

水,地盤佬尿液,地盤佬汗

樓主 我到了 你在哪？

津路鳥龍 係鳥定係龍?

鳥龍？？？新產品？？？

鳥
烏

Show Blocked User - 妙爾尼爾

佢住係城堡

即刻駁嘴

係洋蔥

原來樓主字都打錯

屌你老味個post咁撚多幽默大師

配方同成分唔同架喎屌

津路烏龍茶+一